人地D外國球員，都肯踢港隊

佢條仆街係香港出世
竟然代表支那
屌你老母

佢邊夠班踢支那，依家只係踢習訓營